出盡全力同我叫齊識嘅人1020塞爆尖沙咀

動員所有人力物力出嚟遊行

作為香港人，一定要出！

推

光復香港
時代革命

五大訴求
缺一不可

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見